# tecnoturis-back

Back Tecnoturis creado con node.js

Primero clonar el proyecto y entrar en la carpeta tecnoturis-back e instalar dependencias npm i

Levantar el proyecto -> npm run dev -> https://localhost:5000

Consta de un registro de usuarios, login y logout, conectado a una Base de datos en MongoDB.